或許只有妳 懂得我 所以妳沒逃脫

一邊在淚流 一邊緊抱我 小聲地說 多麼愛我
只有妳 懂得我
就像被困住的野獸
在摩天大樓 渴求 自由

樓上三條on9

#1 #2 同 #3？

好彩慢咗 你勁7

#2,#3,#5

吊 差幾秒

点睇浪費同成全

好想對住B打唱一次浪費

負評，樓主咁有heart去創作仲要講埋出黎，你比

正評先

成全

我對你付出的青春這麼多年
換來了一句 謝謝你的成全
成全了你的瀟灑與冒險
成全了我的碧海藍天

雞樂哥

点睇？

拉